33050牛證係咪收市前殺哂喇

輸到傻咗，牛熊害人，開車前咪飲。